黃大仙龍翔道隔離做咩癡林鄭同班學生妹合照（有圖）

去新光中心嗰邊條路見到好多張

喂屌 咁撚嘔心嘅

好撚嘔心呀

起雞皮